意大利西班牙未爆疫情都失業率10%以上，歐洲經濟玩撚完

美國支那都話爛船三分釘
歐洲經濟直頭沉船

咁多失業年青人平時有咩做

安定咁多年養咗一大班左膠，係時候要俾佢地感受下

歐洲本身就狗咬狗
成立到歐盟本身已經係奇蹟
而家英國脫歐都知咩事
入歐盟同拖住d 石頭行路無分別

周圍啪

一半一半啦
但港豬就點都無資格笑人,人地失業都有屋住有錢使
香港無工做就變露宿者
根本同一個失業率下係完全唔同level
但係長期高失業率都會對國家做成壓力

過份安逸，同東亞日日有個中國北韓係度截然不同

由於失業保障好, 所以佢地啲失業率一向係咁, 唔洗大驚少怪

Eu其實要收皮好耐
得大佬德國拖著歐豬五國
問題係德國都收收地皮

上外國連登

今次分分鐘歐盟解體
到時唔再係三大經濟體
美中歐角力

歐豬失業唔係咩大事

係西班牙見到有鬼仔乞食

同意

歐盟係白豬同懶方面得愛爾蘭係好d

又唔係第一次，上次吹歐豬五國爆，結果咩事都無

無, 佢地覺得係資本主義害死佢地
但問題其實係EU 人口自由流動

唔失業點算歐洲人

但個國家長期養住咁多廢人搞唔搞得掂最慘係班友慣左食好住好，d福利有可冇減，會唔會整多獲歐債危機再進一步搞垮全球經濟

我估會，只係估唔到爆瘟疫先
唔知會唔會變催化劑

佢地可以拎老綜等政府養
福利主義既國家就係咁
東歐果班就冇咁好 窮到仆街

可以選擇黎香港食港女

樓豬開e個post證明香港人睇番工睇得好重要

失業有咩問題 人地大部分都有屋有地，唔似班亞洲人成世供樓，唔洗供樓已經少好多洗費

失業咪幾好
我地做到仆晒街又係一樣

認真係

好多人有祖屋有地

求撚其種下野都維到生

錯,而家意粉死左咁多老人,對經濟反而係好事
年輕人上位多左, 政府老人支出細左

贊成。 股市跌左又可以入市
又有遺產 同祖屋繼承

點解唔可以叫無業率？
一定要返工架咩？

得罪講，人哋失業都生活得好過我哋有工返

你就玩完

一張去亞洲既單程機票

歐洲幾柒都係科技工業龍頭
同南美班地獄國比？

日日屌亞洲妹，屌到腳軟無可能返到工

唔係不嬲10%以上
歐豬5國喎

其實要睇係邊種失業
因為自動化而做成嘅高失業率係好正常
世界各國都會面對嘅問題
要睇政治福利平唔平衡到人嘅生活

係時候要叫歐豬國家將係芝麻嘅工業搬返本國

如果廠返返去咪得

喺香港手停口停
先會覺得失業=人生已完
unemployment其實只係無工作
無業同失業既識唔識分

失業率只係計有搵工又搵唔到工個班人
無業而又無搵工個d叫非勞動人口

拎老綜

我有話唔係不嬲咩？
我想講係 佢地雪上加霜
根本受唔起疫情呢d搞出黎嘅經濟損失
人地支那3% 升去10%
佢呢地國家 就10%上25%

其實係咪好似元朗班原居民咁

歐盟垃撚圾 幫唔到乜
仲想求美國入盟 冇大佬頂住

又賴到德國事 唔係共婆係咁搞垃圾政策就德國會愈差 你睇德國失業率總生產真係一流
反而法國爭住做大佬就

失業率會增加政府壓力
國內生產總值會下降 造成稅率會上升
政府照少咗收入

唉，當大家以為武肺會危害中共政權嘅時候，其實呢場瘟疫會令更多國家為左恢復經濟而舔共。

歐豬咁多年都係歐豬

好難怪加泰要獨立

我估中國會買起西班牙意大利 希望唔會講中

拎政府津貼過退休生活日日屌女（收入仲高過好多香港返緊工日日做到隻狗咁嘅後生仔）

點買？

印d 人民幣，買人地意大利酒莊？
買人地西甲球隊？

美金你又無晒，人民幣拎去國際又未夠認受性......

除非真係好似d 金甲虫 ff 咁，強國 台底收埋好多實金啦...行番金本位囉...

去第二啲歐盟國家工作，例如德國，之前係英國都遇過好多來工作的西班牙人

美金無晒啦咩

BTW 中國已經買左兩隊西甲

而家有北歐國家都提倡全民基本收入
之前瑞士公投過每月派2500法郎，但被否決了

係呀......
仲有海航、萬達、復星、安邦......有咩買唔到
好威架......幾年前

而家...?全部變賣家當？

強國底牌有幾多，應該呢兩年開估

BTW 萬達2018 年已經變賣左馬體會股份

歐洲廢青係hea 住等死

香港廢青係做到仆街等死

你揀邊樣

得罪講句 強國近年周圍買地，收購企業，日本澳洲，希臘就係好例子 但歐洲其實係俄佬地盤 睇佢反唔反佢大佬 你唔可以用常理諗支那，債轉股，同民營企業抽水，什至將人仔眨值到90年代對換率 班仆街做得出

德國統治歐洲日子不遠了

全面親中自由行救歐洲，
香港沙士翻版

人地經濟唔係靠返工

佢地失業有幾錢拎
可以無限拎？

重創世界經濟

人地有體育聯賽都創造左好多就業職位，經濟效益啦，入場睇波都係，經濟足夠發達，少d人返工又點？

玩LOL
8年前LOL興起, 班pro player 都係失業毒撚

死左人 失業咪少左囉

意國睇個勢，起碼死2-3萬，當2萬老人，意國可以借勢改革，最少都要改退休年齡呢方面，溫州人應唔應該留係意大利都要想清楚🥳

你返工日日養班廢teamate你都想走, 好正常

大企業 去晒大陸設廠生產
政府又高稅率

為咗利益 工作外判比人